調查揭首次性行為年齡低至11歲 15歲以下不足三成人用安全套

本港提倡性教育多年，香港愛滋病基金會以問卷調查逾500人，發現一成受訪者早於15歲或之前已初嘗禁果，年齡最小的只有11歲，當中僅不足三成有用安全套。基金會對此表示震驚，認為青年的性健康意識不足，敦促政府及早向青年灌輸安全性行為的知識，及自我保護概念。

香港愛滋病基金會今年8月至10月向服務使用者派發問卷，並在娛樂場所和網絡上作問卷調查，結果得到536份回應。結果顯示，受訪者在首次性接觸後，平均相隔約3年才接受愛滋病毒抗體測試，最長更相隔達16年。有52名受訪者更表示，首次性行時是15歲或以下，年齡最低僅11歲，當中約26%人在首次性行為時有使用安全套。

四成受訪者初嘗禁果時，根本沒有準備安全套，因為沒預期會有性接觸，亦覺得購買安全套很尷尬。不過，即使有準備安全套，亦有部分人因為信任伴侶和不想使用等，沒全程用安全套。

基金會總幹事劉燊燊指出，對於有多名受訪者15歲或以下已有性行為，且沒有使用安全套，感到震驚，反映青年的性健康意識不足，「以為戴套只為避孕，沒有安全性行為的概念」。她建議青年要定期測試愛滋病病毒抗體，政府亦須及早向青年灌輸安全性行為的知識及自我保護概念，令青年反思安全性行為在伴侶關係中的價值。

佢地竟然唔知道有幾多人係會認真填問卷

child 登仔35歲都掂唔到女仔隻手啦
關 child 登撚事?

以問卷調查逾500名連登仔，發現近九成仍未曾發生過性行為，當中有近五成已超過30歲，情況令人咋舌。

新移民昨話

心智應該冇大個

小學雞連飛機都未識打

Mk仔11歲就破處
連登仔30歲女人隻手都未掂過

11歲就扑到女

女人講嘢講小10倍。
男人講嘢誇大10倍

屌學生妹帶咩套 梗無唔用套喇

即係男既110歲先破處？
女既就1.1歲破？

諗返起我中二𠴱年同初戀破處都冇帶套。

好耐以前填過咁上下問卷 我填5歲
但唔知點解最後結果唔show

點會唔關呀？
拉高哂全港個range

大佬乜屌學生妹唔洗戴套既咩

環保撚呢 快啲屌柒班仆街叫人用套啦

基金會將受訪者資料轉達警方未？

點解要帶？ 班女話唔好射係入面咋淨係

小學果陣個個女仔都話自己拍過唔知幾多次拖
又話自己扑過野
到入u果陣就話自己係A0

青頭po

我11歲重係屋企睇緊放學icu

冇得用安全套

11歲射得出精未？
奇奇怪怪

比人屌唔得咩
不論男女

少人用套好正常姐
你叫個中二既去七仔買呀？

垃圾政府，垃圾社工
唔係要嚇鳩啲細路唔好屌，係要教佢地用安全套呀
教佢地萬一有咗應該點做，大家會幫助你
唔係一味嚇鳩佢落仔好恐怖，唔好同人講，搞到班細路唔聲唔聲係廁所生咗殺埋，個b就真係俾你害撚死啦

匡智會都有得上連登

我十五歲果陣去ok買套 個呀嬸唔賣俾我

條女黎M準過報時，唔用套吹咩

我小5第一次打飛機

幸褔賓州

12,3歲好似鳩毛都未生，精都未射得出喎

歐洲9成人11－15歲破處
日本中國台灣韓國更細

Call G

互射左幾多次
驗左未

幼稚園搵處女都難啦

我幾肯定有同學中一就扑野

我11歲已識打丁啦

問卷調查
此post已完

x2

連登仔表示打丁唔需要用套

本港提倡性教育多年，香港愛滋病基金會以問卷調查逾500人，

開場白已經fail

好羨慕

1.1歲

淨返一個王祖藍

當年睇男極圈
射到，覺得好爽
但可能真係早得濟
身體長期好虛

呢個真係男人本能
印象中睇睇下男極圈,覺得D囡囡,廣告好正
細佬開始有反應,變大(當然其實仲好細,始終得11歲)
開始用手郁郁下個細佬,搞耐左就射左D野出黎(唔多,都係果句,11歲)
果下係好爽,自此迷上了

20